{
	"quizzes": [
		{
			"id": 0,
			"question": "Как звучит официальное название Великобритании?",
			"answer": [
				"Королевство Великобритании",
				"Соединённые Штаты Великобритании",
				"Соединённое Королевство Великобритании и Северной Ирландии",
				"Британская империя"
			],
			"correctAnswerIndex": 2,
			"idCountry": "gbr"
		},
		{
			"id": 1,
			"question": "Из скольких стран состоит Соединённое Королевство?",
			"answer": [ "3", "4", "5", "6" ],
			"correctAnswerIndex": 1,
			"idCountry": "gbr"
		},
		{
			"id": 2,
			"question": "Какой язык является официальным в Великобритании?",
			"answer": [ "Шотландский", "Валлийский", "Английский", "Ирландский" ],
			"correctAnswerIndex": 2,
			"idCountry": "gbr"
		},
		{
			"id": 3,
			"question": "Какая валюта используется в Великобритании?",
			"answer": [ "Евро", "Фунт стерлингов", "Доллар", "Иена" ],
			"correctAnswerIndex": 1,
			"idCountry": "gbr"
		},
		{
			"id": 4,
			"question": "На каком континенте расположена Великобритания?",
			"answer": [ "Азия", "Африка", "Европа", "Северная Америка" ],
			"correctAnswerIndex": 2,
			"idCountry": "gbr"
		},
		{
			"id": 5,
			"question": "Что из перечисленного не является достопримечательностью Великобритании?",
			"answer": [
				"Биг-Бен и Вестминстерский дворец",
				"Эйфелева башня",
				"Букингемский дворец",
				"Стоунхендж"
			],
			"correctAnswerIndex": 1,
			"idCountry": "gbr"
		},
		{
			"id": 6,
			"question": "Какое растение является символом Англии?",
			"answer": [ "Чертополох", "Роза", "Клевер", "Ландыш" ],
			"correctAnswerIndex": 1,
			"idCountry": "gbr"
		},
		{
			"id": 7,
			"question": "Как называется самый большой остров Британских островов?",
			"answer": [ "Ирландия", "Мэн", "Великобритания", "Гебридские острова" ],
			"correctAnswerIndex": 2,
			"idCountry": "gbr"
		},
		{
			"id": 8,
			"question": "Кто является главой государства в Великобритании?",
			"answer": [ "Президент", "Король или королева", "Премьер-министр", "Председатель парламента" ],
			"correctAnswerIndex": 1,
			"idCountry": "gbr"
		},
		{
			"id": 9,
			"question": "Какое необычное животное можно иногда встретить в центре Лондона?",
			"answer": [ "Лиса", "Кенгуру", "Панда", "Белка" ],
			"correctAnswerIndex": 0,
			"idCountry": "gbr"
		}
	]
}
